荃灣公園唔夠人!!! 巴絲打求下你地出嚟

我知係1300，但而家只係差一個鐘冇理由咁少人，咁多位巴絲盡量想辦法出黎呀，交通受影響最多冇咁快到啫，無論如何都要出黎，想同你地風花雪月 ，賞花賞月賞秋香!等你呀!

香港人遲到開
你預起碼兩三點先有人

唔急啦 實夠人 荃葵青白卡聚集！
利申：西邨

今日唔出街食嘛

青衣城點來

九龍灣 有咩方法離

約1點2點先起行係常識吧

例遲
比d耐性

行橋好快到

行去長發搭巴士啦

塞緊車黎緊

成個鐘前點會有人

太熱 準時到

409

俾我係屋企食埋個麵先都得掛

好期待荃灣

食埋飯就到

乾煎咩大佬不過黎緊

正常都係區內居民 點會預咁早到

推

40號巴士，或去觀塘搭小巴

食飽出發賞花！

橋底開始多人

唔使擔心,香港人準時世界聞名,邊有早一個鐘到樓下既香港人?

啱啱先食完飯

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

一陣出，樓主等我

食埋飯就過黎，係屋企食
同埋好曬
帶多幾把遮先

屌 塞緊鐵呀

大家習慣唔會早到
你真係早過龍

得啦，會黎放心，陣間夢裡面見

元朗未出到嚟

食埋飯出黎啦

係屋企食埋野先出黎

放心 一定準時到

嚟就一撚定㗎啦 未夠鐘而且好撚熱啊

非葵青區會入嚟荃灣
不過2 3點先到

未食飯呀，又話唔好出街食，想點撚樣呀

準備出發

食埋野黎

啱啱先起身咋，食埋個飯就出黎

準備出門口 等我！

食埋野就到

黎政府合署接放工先 再一大班march 過荃公

過左兩個月都仲未意識到香港人例遲
我都幫你唔到

唔洗咁早啦 飯都未食 要煮 唔想去支持D仲開門既食店

仲有成個鐘喎

出緊黎

荃灣C出口有狗

屌 岩岩先煮完飯香港人有幾出名準時呀

同啲fd就出，今日學影花
大概8個人一組

等間嚟, 痾埋個屎先

岩岩起身，2點前出到

Lm 嚟緊

push

嚟緊啦屌你 俾嘅耐性

食埋野出

東涌撚gogogo

睇埋醫生先

帶遮 好撚曬

33號巴士

自己煮 食完出街

香港人開始有疲態

食埋飯嚟
我2點前到

咪玩啦 有邊次準時到架
仲有唔少巴打啱啱塞完 吊頸都要透氣架

中午咁曬, 等下啦

咁早去曬太陽咩
無2,3點都唔會多人得去邊

太熱喇

加上唔知去到幾點
食埋野帶埋gear 先嚟

但放心
實到

食埋個午飯會出黎

食埋面出門

coming!!

你哋話香港人例遲覺得好有親切感

黎緊

出緊

409k去荃灣西

42m

食完野買埋野出黎

岀到嚟先得㗎，而家元朗國塞梗鐵

係屋企食埋飯先啦荃灣友一陣見！

1點已準備出黎
利申: 如心返工

就出黎

41m出發中

遲一個鐘先出門

塞完路，翻緊去變身出嚟喇！
巴打等我！

屌你老母
好撚精神啊我

利申: 屯門撚，支持荃灣

接咗公務員收工先得唔得

尋晚撚狗撚到好攰，畀啲時間大家休息夠就會出!

出緊了

一陣見

我辣殺遲到

coming

葵芳人表示一陣見

今日好熱
記得飲水飲水飲水

最撚正路答案冇人理
青衣城1,2期中間穿過連儂牆就直上北橋
過完橋行多10分鐘就係公園

多謝你地，我已經到左! 陣間見!

尋日將軍澳1點都未有人，定d黎啦六師弟

咁曬 唔好咁早啦

其實香港人遲開到 次次都遲起碼一個鐘先多人
利申唔係去荃灣不過會遲

錦上路等緊接駁巴出黎

南昌有咩車去

仲食緊飯啊，大佬，
例遲是常識吧

好熱

同問

行橋過海濱
對出就公園啦輕輕鬆鬆

荃灣線收皮點有人

荔景點過黎

嚟緊啦💪

仲有鐵咩

啱啱先塞完鐵 要比啲交通時間人地

出黎啦自由閪

已過

搭310M 小巴

青衣城下面搭小巴 好似310M

黎緊啦

來緊！

食緊飯呀大佬,唔食飽邊有力呀,食完出。

食緊飯

嚟緊

食緊野，好快到

推呀~~

coming，好曬，大家記得擔遮防曬

會嚟

西鐵死左咩?

停止服務

北橋過到啦 係連儂天橋上啦 行到對面轉左入海濱花園就到

屌 有冇組隊

黎緊！

食埋個飯，拉大隊黎

青衣城往海濱小巴 ，海灣落

成家人黎緊

就到喇

就到啦～

食完美沙銅過黎。

我全家都黎撑

青衣城可以坐409/行過去長發坐41m

地鐵未開呀屌

都未有車

小巴站有99號去

東涌點黎

15 分鐘後黎
但賞完花可唔可以轉場落金鐘

填飽個肚就過嚟
荃灣有冇tg channel

310M最快趕到

地區集會 宣傳要夠 街坊先知

食完野，依家黎！

等我！

岩岩醒咋
沖個涼食個飯先出

99海濱總站

黎緊！！

巴打絲打「荃灣」

Sor爸打頂唔順冇訓過 5點見 e家訓陣

過緊黎！

出緊啦

講一點
預兩點

師兄入廣場休息下先啦

荃廣食野中 就快行過黎

等住先 黎緊

陣間出

雖然咁講唔係咁好 但係遲少少真係好 太熱會令大家動力少左

係咪所有由青衣去荃灣都無巴士?? 有小巴?

有巴士

出緊
不過荔景站往中環方向 車尾有大量狗

【轉。堅有用】

朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候，利用群眾優勢。不要說「黑警，可恥」，試著說「黑社會」，這種標籤化令警察內心會感自愧，壓力倍增，行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」，試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言，當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆，精神疲乏，有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號，有機會造成永久心理創傷，相信好快用得。「殺人兇手」當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手，不單面對極大壓力而崩塌，伴隨的是恐懼、抑鬱，更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體！

不如全部示威者試試！

嗚呀!!! 荃葵青人 assemble !!!

當然仲有其他區嘅朋友!

E31

青衣城409小巴
長發41m

食埋飯到

出緊，好多吃完飯先出

今朝先開完戰
等下啦

幫推

連農日報 正式上線

［緊急］大家快啲幫手洗facebook

食緊野

41m 42m 49x荃新天地
43b 243m 寶石樓行來

食完飯過嚟

好撚曬呀 點行過麗閣

快D去荃灣呀

你要香港人早到其實好難...

應該通到車，北橋暢通

我地要將視線轉番去五大訴求
唔係死黑警到
政府想冷處理五大訴求

不要說推
試著說
五大訴求
缺一不可
要記得五大訴求

出緊！

嗰陣12點喳喎哥仔
放心

正義只會遲到，唔會唔到
巴打唔好失望住

地鐵站番屋企換番黑衫食個麵先出黎

黎緊黎緊

荃灣人揮手
一定到

出緊來 就到

黎緊，一行5個

屌好撚熱 等緊車已經濕哂

天水圍有咩車黎到？

等閪鐵開返

食埋飯黎

sor 我可能太緊張，但真係唔想輸

光復香港，時代革命

咗個交通集中 post
歡迎入黎問/答問題
互相幫助

[8.5 三罷集會] [重要] 交通疑難排解集中區

現場多唔多人？
食埋野出！！

依家點情況？
有冇相/片update下

到咗，邊到集合

會遲

一手 好多狗車

265m

到左泳池啦

搵少少人手嚟接放工

7架狗車係附近

地鐵回復正常

三點到

你老母都俾人屌到有疲態啦

尋日睇到唔係話係轉場去附近個遊樂場定公園咩

仍然冇乜人

就係沙咀轉去荃灣公園

推，黎緊

食埋個橙先

Yoyo

換3出黎

荃灣起行

香港人遲到係常識

搭緊巴士黎

行到麗閣已經成身汗

荃灣葵芳青衣大把人唔洗擔心 大家慣遲姐

波台白卡 assembly！

利申去緊金鐘

去沙咀定荃灣公園？

尋晚蒲左咁耐 你比佢地訓多陣先啦

荃灣公園

泊咗喺荃灣公園隔離.....

大佬丫 人地要食飯架
等下先啦

3點先到

泊哂我樓下

香港人遲到是常識吧

打工除外

咪黎緊囉催催貢

有人呼籲接公務員放工
人龍開始調頭

推

搭緊30游車河過緊黎

接收工!接收工!

啱啱先通車呀 其他區d人未過到

荃新天地多人黎緊

比啲耐性利申係屋企龜速準備出黎

依家同屋企人準備坐車出黎
大約兩點幾會到
等埋我呀

去緊政府合署接人收工

等緊車出黎

屌你，已經在楊屋道街市附近候命啦。

行公園犯法？

行動post 推

少擔心 下午到今晚實多人到仆街

我仆街黎 啱啱上車 等陣 10分鐘到

黎緊啦！

2:00前到

酷熱天氣呀
夠鐘先係商場行出黎啦
今晚有排玩

車已上 全速前進

係青衣見幾架落荃灣嘅巴士都爆哂黑衫上樓換埋衫都落了

到咗

我果架冇好驚比人屌

我地賞花賞樹麻，吾好急，慢慢會多人架啦，我黎緊呀

Coming

吾你老母

架車好慢

吾都好急呀

想問43巴士黎唔黎到?

算啦

荃灣咩環境？有冇現場兄弟報導一下？

一陣都係東涌就嚟

想知人流+1

Same

2期商場好多黑衫

係咪冇不反對通知書？
利申黎緊

想知+1

Sor 會遲，但一定會出嚟

coming, 巴絲小心中暑，太熱就去隔離兩期買野飲涼下冷氣

食埋飯先出呀，大佬

冇申請

冇不反對通知書都黎啦屌你老母

係橋底，完全聽唔到講咩

要健康 有帶水 不了

I am coming
等緊巴士，等咗好耐，荃灣線停咗

公園散步係唔洗通知書

荃灣公園討論緊如何將和理非行動升級

成功爭取四天工作週！

總站落

返唔到工就去公園賞花望海
點知依家好撚多人

交埋留位費再過去

青衣出黎好塞，出緊黎！！！

不消費

好曬唔想跑住
大概4點先會黎公園跑步散步

跳住廣場舞先
食埋嘢嚟

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

係屋企食完飯先出黎麻～

有堆人向地鐵站行緊？

Dress code係黑衫？定其他色都得

荃園公園好多pokemon捉 大家慢慢捉

搭緊巴士嚟 好多黑衫

依家點？有人開始聚集未？

好多人黎緊

幫推

啱啱東涌線開返 宜家出緊

荃灣人有一批去緊政府合署

出緊嚟

黎緊黎緊！

大隊轉場去荃灣政府合署

現場 點 準備出

8.5 全民三罷

Incoming

1點開始 2點出門口 3點到

常識黎喎

有無絲打都係一丁友，一齊行🥺

定啦，兩三點一定會塞爆人

單拖出緊黎啊

有無現場相

現場3 4百人

放心一定出

去政府合署

成班人同你一齊行

荃灣撚行緊去邊？

出門嚕

食埋飯出

落緊黎

單拖黎緊

有一班後生岩岩喺地鐵站掃去南豐操兵咁叫口號
唔知會唔會黎

好多同路人在地鐵站

準備過黎

係青衣城行緊過嚟 準備上橋

要多啲人呀

政府合署接放工

達陣

立即多好多

dllm小心狗車啊

荃灣政府合署要人接收工

有部分人係政府合署

有一堆人去左政總 荃公仲有好多人？

坐巴士42M 順?

唔少

順

冇乜人

好多人 出來啦

荃灣政府合署！！！

而家係荃灣政府合署接收工，剛剛保安想落閘，即比人屌到唔敢落

黎政府合處

去政府合署接收工
去政府合署接收工
去政府合署接收工

所以要叫巴絲黎幫手

好多人呀

橋底好多人

喺圖書館

啲大媽呢

政府合署要人
政府合署要人
政府合署要人

有冇荃灣公園巴打想行下

去政府合署定荃公?

政合

十年都冇坐過架大巴 搖左好耐

出緊荃公

兩點到

嚟公園賞花👍🏻

Push

德士古道係咪塞車？

多深藍小心

有咩事向荃新天地方向走 行返沙咀道球場果邊

行

政府合署即時

行過嚟其實要半個鐘左右㗎咋

1345 MTR外，6間狗車駛經，有盾

小心愉景新城，向荃灣狗屋（荃景圍）D門鎖晒

唔夠人 出來啦

大家一齊出黎！少你一個真係少好多！

乾前咩屌

過黎政府合署接收工

有個巴打喺度播林鄭

話你知我同同伴出緊黎，兩點三度最少有十五人加入

係大窩口過緊嚟

要人

好多人過左政府合署

pish

就到如心

散咗批

仆街出緊黎
聽到幾個男仔話
冇不反對通知書唔敢去
屌 我同佢講話落街都唔得咩？
佢地仲淆緊

過荃灣公園！！政府合署既人過荃灣公園 唔夠人！！

去荃灣公園！！！！

搭緊43嚟

去緊政府合署

日間真係去荃灣好過金鐘MK, 起碼無咁曬同熱

喺屋企煮埋個麵就出，巴打唔洗驚，等我

而家出緊嚟，想問係去荃公定合署？

行緊出嚟

荃灣jj番左中資公司
3點會出番黎

好似係荃公？

啱先政府合署話有狗車 所以散左批去荃公

真係比想像中少人，各位加油

北橋真係有幾個巴打行緊

黎緊 同車都仲有其他人

荃灣公園係聚會
合署就另一樣活動

唔係見有返巴士 我都會行

係咪真男人?

有一班入咗去政府合署

Now come

等多陣啦 香港人遲開到

行過黎？

上呀

行過一次，
其實好撚長

荃公？

大河道。

黎緊 好快！

出

飲多d水
小心中暑

行緊黎

食捚飯出

陸續岀緊嚟！

黎緊 幾站後到！

公園之後有咩搞？

全世界去荃公！快！

屯門都得

南豐中心出面封緊路

見到一車車自己人落車

熱死人咩

好撚多人喎

食埋嘢嚟

咁驚咪去其他區囉
沙田 旺角都算近呀
總之一定要出黎

有冇荃灣直播link
睇住先放工即刻過黎

好多人入咗去荃灣政府合署喇

喺屋企食緊野，執埋個飯盒就出黎

去公園行 洗撚通知書 出黎啦

光復荃灣

過緊嚟

咁曬都見到有巴打行緊去

有冇絲打單拖求伴

係荃公定地鐵

有

荃灣邊到有冰*就*買

大把人單拖 包括我都係

到底要去邊 在路上

荃新天地2期樓下有間7仔

收到

遲到撚過緊嚟啦！！！！！！！巴打等我！

黎根

青衣好多黑衫一車10件

無地鐵，不了

要msg?

大巴

係呢到要走既逃走行線係？除左去荃灣西鐵站

1412 荃景圍

我都單拖 求組隊

行返出千色

入海賓 上穚可以去青衣城

荃新2期

咩事？

荃新二期好多黑衫😎

快啲出黎！！

又集體撞鬼

荃灣咩情況？

如果唔係就要去Aeon

去邊呀？

已經塞緊青山公路！

落嚟自己睇

中染有2,3架狗車

沙咀道球場對出出晒嚟

過緊黎，大家係邊度

十字路口企滿人

係金鐘 推

巴打係邊

力生南風地下 有幾隻黑驚

依家要去邊？

行公園犯法？on9

眼見荃公同荃新2都毆聚左堆人

天水圍

呢個唔係荃景圍個狗竇

咪臭屄

有少少似天水圍?

香港人係會遲到架喇 但點都會到

唔知佢咩居心呢

天水圍講做荃景圍

十字路口有狗車

想嚇人唔出黎呀?

條友好鬼

荃灣要人

荃灣公園好多人喎
小心流料呀

宜家出黎安唔安全

如果太熱可以去體育館休息。
有水有冷氣。

係天水圍

多人到入唔到橋底

去左坐草

偷聽到隔離枱廢老講，荃灣乃是天橋市鎮，天橋連接各大商埸，連貫東西，普遍天橋都係又窄又長，易守難攻，但亦容易被圍。失天橋就要轉戰地面，被敵軍從高處攻擊，必敗。所以荃灣之役，是得天橋者得天下。

廢老真係多事，講嘢又大聲，講啲嘢都唔知係咪真㗎……

荃公吹雞出沙咀道

我13:45響果到到依家,好多人外南豐方向去緊

頭先朋友sd嚟 路德圍情況

改左地方？

立場live

就就落車， 要去公園嗎？

荃公好悶
有無野搞？

要完全be water先發揮到呢個場既精淬

可以去左先
一齊出發都要時間

其實點解一早唔去沙咀道

輕鬆佔路

易比狗圍?

去緊沙咀道？

去商場 嘆陣冷氣先

荃灣公園行返過嚟真係貪好玩咩 嚴格嚟講荃灣公園嗰邊已經近葵涌多過荃灣

荃灣公園係好多人

自己一個嚟緊

狗車注意

荃灣係少空礦地方

有咩口號表達 我地係抗爭者唔係暴徒比市民聽？
仲有好多人都未知我地五大訴求

咁去公園定沙咀道？有無人需要水或乾糧？

海皮真係離市中心太遠

荃灣警署 有兩隻狗 睇唔到入面情況

好曬呀

荃公有小量狗出沒

屌今日有邊道唔曬

行街幾好

起碼人可以係橋底休息, 算係咁

過緊黎

班廢老仲話呀，有制高點，淹護地面前進或防守，而地面就守住天橋出入口，有事就一齊入商埸shopping……

班廢老真係，俾人靜靜地食餐飯都唔得嘅，根本都唔和佢哋講緊乜……

塞左去荃廣條路

快黎

又熱又曬 聚唔到人

入商場啦

急問 邊度有口罩賣

荃公嘅朋友出黎行下啦，荃灣好多嘢行

自612後 長期企響度的

屌， 唔記得帶口罩

荃公門口有得拎

急要人

可以去享和街啲五金鋪睇下有冇

戴麟趾後面啲五金舖 不過唔知今日有無開

荃公啲人散緊 去哂邊？

其實3個十字路口就可以gg整個荃灣，愉景果邊同大河道冇乜用。

隔一個鐘，成個荃灣都係黑衫
下令收工，全公司去緊

去咗包團狗車

楊屋道尾有popo

冇散 行左去公路到

依家行緊過熊貓酒店

Aeon?

楊屋道馬路

荃灣廣場同王少清對面依家仲見有五金鋪開

架狗車爛咗塊玻璃

狗車所有狗狗撤退

岩岩亂左一陣

沙糖

沙咀道係咪佔左？
車上面好多黑衫等緊

架車直接報廢

架車有無裝啱前線用

唔好掂架車，入左車，警犬就可以出實彈

小心有指模同鏡頭

有無毀警車相

睇立場直播7

遲到真絲黎緊 求組隊

有冇人陪我出呀得我自己一個出荃灣好驚呀
利申：絲

熊貓嗰邊

遲到真巴黎緊 求組隊

我都係自己一個出

好安全，大把人單拖

全部人落荃灣！！！

現場好多單身大隻仔 黎左先啦

熊貓門口對出，過十架狗車

嚟緊！邊個位要人

荃公

而家係TW一條友

利申：巴，想搵返絲可以ignore me

發夢夢到
依家大把人

熊貓門口大量防暴

泊哂喺熊貓外面

Be water

巴絲都得

我都單拖
利申：巴

請問南豐嗰邊而家有冇人? 準備出發

大量警車係聯仁街轉入楊屋道

單拖x2

一齊ok嗎

出緊狗車,路過見到5部係悦來果邊,應該入緊去

路面情況

狗到啦各位手足小心

單機 求組隊

好多狗車！

有好多警車 走！！

荃灣天橋既手足咪再食花生 一係就哨兵 一係就幫下手屌人影相 謝謝

黎緊，頂住

快閃！！

依家你咩位置集合

荃景圍個間狗屋落左閘

單機求team加一

單拖絲 巴士只係去到大窩口

要撤 有好多狗

有冇職安撚 搭棚佬準備入夢 .

唔緊要啦
大把單拖

走 荃灣廣場

邊度警車？

4巴 here

楊屋道full gear

有好多犬車

電話差埋電就去

Cops?

去緊荃公，現場咩環境?

出 防暴

cops

荃灣公園有好多人 不過塞唔爆

楊屋道街市狗隻全裝

荃灣天主教小學葛達二聖堂現已開放。

不論你有否宗教信仰？都歡迎大家前來靜一靜、抖一抖，亦可飲水、充電、祈禱、換衫，有神職人員、教友在埸支援各位前來的朋友們。

葛達二聖堂地址：荃灣德華街荃灣天主教小學（仁濟醫院旁）

落緊荃灣 想睇下咩環境

citywalk2 如心 楊屋道有狗

我tg唔到你呀

不如一齊入天水圍?

荃灣海濱狗公園附近暫時安全@15:24

係公園好易俾人包抄
荃灣巴絲要小心安全

都唔安全 出面比人圍緊

荃灣西鐵出唔出到? 成袋gear

楊屋道對出

而家楊屋道、沙咀道、大河道係咪都佔咗

推
利申住葵青 去左金鐘

楊屋道街市防暴

組隊PM

成家一齊出緊黎

再嚟

新鴻基 小心

Be water ah

巴打組唔組得

好弓戈弓[img]

好多狗車黎緊

荃灣公園巴絲小心

已tg

有狗車喺青衣差館門口standby，差館同宿舍都落哂閘有水馬，自行判斷

荃灣街坊成功屌走狗仔

荃灣好多人，狗黎果時街坊都出埋黎，狗得一隊 ptu , 最後屌走左

aeon封左

精神呀各位！！！ 頂住

屌你, 街市d菜呀, 魚呀, 豬肉都未賣哂, 一陣你地又亂放彈, d野邊個賠
街市佬都好痴撚線架

岩岩係青衣屋企出發，見到警署有水馬
我屋企好近果到呀，好驚今晚番唔到屋企呀

頂住呀荃灣葵青人

有無現場手足組隊

請問位置係？

荃灣去邊？楊屋道封完之後啲人散哂

黑驚荃灣比人屌住走

咩環境 荃灣咁多區之中最少資料

楊屋道街市對出

緊急，7合1入機場會點？

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

現在落黎支援

而家荃灣咩環境

七區集會荃灣公園係大伏!!!

控制交通 向緊眾安街進發

行得好散，有一班係楊屋道街市外

邊到要人

全部人留荃灣，唔好去葵涌青衣

五毛們，要管香港事務前，先管管大陸的毒奶粉吧！然後問一下習主席為什麼唔比你地係大陸上Facebook 呀？

荃灣咩出口

而家行梗去熊貓酒店

大家帶口罩,有藍絲影大頭

而家大隊去緊邊

地鐵有無封？

青衣如果搭巴士嚟唔嚟到

行啦 封路了

南豐中心對出

咩事

荃灣人快啲過嚟幫手

依家人朝喺嗰度聚緊

接放工？ 定探何妖

只可以搭地鐵，巴士已經全部暫停，好似409都無車

去哂封路，依家集結大河道

地鐵重去到荃灣啊

何妖間野都罷工圍撚晒板

荃灣公園仲有無人

有 都多

岩岩行經悅來酒店見有人封路

好散 而定即係點

聽講去城隧 但地理位置好伏

A31停左

荃灣吾夠人！
分得散！好多廢佬撩交打

荃景圍警署落閘

要叫人唔好行到太出
上公路好伏下

現場哨兵。佢地唔係上城隧，而係青山公路悅來酒店上城隧對出個十字路口

悅來隔離已經係狗屋

上緊交通狗屋

請問有冇圖?
新聞冇咩點講荃灣

帶口罩
衝唔衝都要帶

好散呀！！ 再咁落去荃灣玩完！

即時 荃灣警署冇人 得一女狗係天台睇緊人

荃灣公園唔安全，其實商場駁商場，市中心穩好多
利申：荃灣人

荃景?
定另外個交通部先?
講清楚PLS

交通有名叫 新南總
荃灣警署應該得荃景圍戈間

好囉我錯

應該都係行緊過去荃灣警署

楊屋道仲有冇人

好多

陸續行緊去地鐵果邊

人就大把 但記者都走得7788

愉景新城現場

場內部分商場關門

等緊車出荃灣

荃灣無料到 記者都走
屌..

冇衝突又癱瘓左 好事

唔係話你錯呀爸打
怕誤會 攪錯地方咋

即到

我見啲人去緊愉城方向 係咪去狗屋？

去愉景d人行到邊 係附近過緊去

暫時出彈區
1. 大埔
2. 天水圍
3. 黃大仙
4. 金鐘

突然 聽到愉景新城職員叫商店落閘
應有大事發生

愉城職員係著橙色背心

見到有人上緊荃錦交匯處

感覺荃景圍荃灣警署難散水 (荃灣地鐵)
新界南交通總部 可以散(荃灣/ 大窩口 )
但交通部又好似唔關事
總之現場情況 萬事小心

荃灣依家冇乜動靜 有冇咩可以做

即時愉城

加油封埋青公出口

又營造恐怖氣氛

現場應該全部商店山哂門

抵冇人行

去緊愉景

可以諗下大窩口上邨個宿舍

留意呢幾個垃圾商場上晒鎖
但出面平台仲行到去綠楊

綠楊仲有些舖開緊

太過靜 好鬼

現場決定去荃灣警署

依家推緊去邊

小心, d狗開始係7區分別清場

荃灣警署上左裝

荃灣狗屋

大家 狗力分散緊其他區
我地荃灣無理由鳩等

不嬲深夜要行依邊都係要行外面兩邊平台的

係綠楊 以家去邊

去荃警要好小心
之前撐警送水其中一個就係荃警

屌 我去大埔支援好過 放棄荃灣

而家沿住大坑渠行返出去沙咀道，即係封咗大坑渠

唔好再留係荃公啦 愉景出面馬路要人呀

愉景

好多人唔知

隊頭方向停左係愉景

掟緊石喇荃灣警署，美環街、體育館好多街坊

愉景真心唔好去
唔熟路要走的話好麻煩

荃灣警署個招牌鑿甩咗

有狗舍，小心

喺愉景嗰頭要小心, 走比較難, 愉景入面又多細路, 好危險

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

Be water!!!!!

搞完就好走！

唔係無申請到不反對通知書咩？班「和理非」腥講人怕犯法、怕痛…

警處正門左邊爛地好多私家車,警察泊車地方
千奇唔好扔果邊!!!!!!!!!!

愉景荃灣狗屋逃生路線

狗屋再上山全部住宅 垃圾荃灣港安醫院 元荃古道入口

地下上一層有天橋轉去荃灣地鐵站 市中心

路面面向消防局方向 直行荃灣西站 新鴻基荃灣廣場
向左荃灣地鐵站 市中心
向右荃景圍天橋 屯門 麗城 深井

荃灣狗屋散緊

轉場南豐

港安醫院

葵涌邨有犬車，唔好過黎大窩口呢邊

上山送頭呀？

我都知嗰個係西位